【電筒戰術】大家千祈唔好學

係膊頭加個電筒，鏡頭就影唔到你個樣！

咁嘅招數都有嘅？大家千祈唔好學。

留明

哇，大家千奇唔好咁做！
如果唔係就影唔到你地架喇！

推 學返香港警察 有樣學樣

Push